聽日曼聯贏到車路士，係維港裸泳

不走數

熱狗贏到般茅我切

曼聯贏到車仔裸泳+切

留名

推

lm

準備游啦柒頭

邊個裸先

ok

okok

唉 有人要裸泳喇

Lm

有野睇

呃水游

記得找數

LM

掂

樓主，你想切咗先游？定游完先切？

定邊游邊切？

走數死全家

人呢？

輕輕一推

諗好邊日游未？

Push

走數

曼聯好波

程浩波

神雕等你二十天

泳褲泳鏡凖備好未

推到上報

裸泳要咩泳褲

粒係頭到？

裸泳喎

樓主唔走數我裸跑添啦

比少少時間我學一學游水先

走數仆街死

等睇新聞先

找數呀

裸泳thanks

？

留名等睇樓主被 bin c

遊啦臭西

游

去啦

唔好學游水喇 學潛水啦

樓主去左裸泳未？

走數全家撞車半殘死唔去

落左水未？

找數啦柒頭

等走數

係維港等緊樓主

樓豬已深潛

祼泳呀唔係潛水呀

推撚2046呀

到

祼潛啦，屌你

幫推

幫我推

信你，幾時找數？

咁曬，搽多啲太陽油呀

游未

恭喜你賀喜你，大家新年笑嘻嘻

游未?

樓主找數未

游咗未

神鵰走數二十天

樓主去咗找數？

裸男中環碼頭暢泳 春光乍現嚇親OL

中環碼頭海面「春光乍現」，清晨6時許，一名全身赤裸男子在9號碼頭對開海面游泳，大批途人及搭船來往中環的上班族見狀為之側目。警員及消防員接報到場時，男子已游至離岸邊約200米遠位置。

消防小艇駛近男子，惟男子拒絕登艇，且繼續愈游愈遠，消防只好派出2名蛙人落海參與救援，卒在1個多小時後，男子開始氣力不繼，遂由蛙人帶上小艇，再送返岸邊交由救護車送院。惟男子並不領情，不停大叫：「咩事呀？依家游水犯法呀！」他情緒激動不斷掙扎，由於他一絲不掛，救護員用紅氈為他遮蔽身體，再將他綁在擔架床上，送院檢驗，女途人目睹不禁嘩然。由於事主答非所問，警方不排除事主精神失常引發一場鬧劇。

游水未呀？

找數真漢子

ok u win

連登真係好多值得敬佩既痴線佬